北上兩Q邪 破損鳩照扯

群組開心share
今鋪有排謝

2HQ，皮損左，點搞?